# Gatcha

## Objectives
- Mengerti Cara Menggunakan `Switch-Case`
- Mengerti Logika `Switch-Case`
- Bisa menggunakan built in function Math dari Javascript

## Directions
Dalam permainan gacha ini jika seorang anak menekan sebuah tombol maka permainan akan mengacak angka 1 - 5.

Dimana jika mendapatkan angka, 1: akan menampilkan "coba lagi ya" 2: akan mendapatkan jumlah kupon/karcis sebanyak 5 dan menampilkan "selamat kamu mendapatkan kupon sebanyak 5" 3: akan mendapatkan jumlah kupon/karcis sebanyak 15 dan menampilkan "selamat kamu mendapatkan kupon sebanyak 15" 4: akan mendapatkan jumlah kupon/karcis sebanyak 50 dan menampilkan "selamat kamu mendapatkan kupon sebanyak 50" akan mendapatkan jumlah kupon/karcis sebanyak 100 dan menampilkan "WOW, kamu menang jackpot! Selamat!!"

Buatlah pseudocode dan implementasikan menggunakan SWITCH-CASE

## Hints
Untuk merandom angka 1-5 silakan menggunakan built in function Math seperti Math.random, Math.ceil, Math.round, Math.floor, dll

**RESTRICTION**: Hanya boleh menggunakan built-in function Math seperti Math.random, Math.ceil, Math.round, Math.floor, dll

[reference built in function Math](http://newprep.hacktiv8.s3-website-ap-southeast-1.amazonaws.com/week-1/references/math)